2314 黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗

黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗

From老豆搵仔

香港仔漁市場有白衣人拎鐵通打人!!!
香港仔漁市場有白衣人拎鐵通打人!!!

推

夠鐘返屋企

Push

黃大仙義士走呀
包炒近呀
死硬呀

推推推 好重要呢個

咪能比狗潛入再拉人

散水pls

上校巴前要小心呀
仲有 換裝棄裝咪出聲 唔撚洗人教啦？

唔好再打陣地呀 返屋企啦屌

有狗不易繼續 建議夜啲出黎繼續

走啦

橋已失守
不要戀戰

大量偽家長車牌，請留意停係街上同路過嘅私家車。

SC4569
VC5462
UY9264
SD6472
UR3726
UA3526
UL5174
UY9264
VT9171
SK7925
UM6352
UM6475
UL5172
SN4592
PE4325
UL6473
UL9426
SU3079
UY2745
rm3295
nh3794
rv1410
uf7356
pd7463
AM7145
AM7983
AX7912 紫色七人
BJ1889 白色七人
BP8293 黑色 prius
CL7290
DS 566 黑色五人
ES9927 黑色七人
EU9299黑色五人
FA7762銀色五人
FY 36 (中港牌：粵港Z6316) 白色五人Audi
HA7268 Sliver Toyota
HD 580 白色五人
HG9129黑色Benz
HR3858銀色五人
HS2954
HZ6076 灰色五人
JK7145
JM 816
JY3117白色五人
KB5374
KC5274白色五人
KK8769 黑色Benz
KL 919紫色七人
KX 741黑色Benz
LH4918白色五人
LL 216黑色五人
LV1983電單車
LZ1682
MB 741電單車
MH5576白色五人
MT1935綠色五人
MV8171白色五人
ND 170白色五人BMW
NJ3695
NL1123黑色七人
NS2956
PB5764
PE4325
PH4532
PJ3427
PJ9036灰色七人
PL2916黑色七人
PT4540黑色七人
PV4725
PX2292
NH3794
NJ3695
NS2956 Nisan 七人車
RD5374
RF4962
RF5274白色七人
RF7649 灰色prius
RH2913
RH3675
RG3429 Toyota
RG4395
RG5942
RJ2745
RK3921黑色五人
RL7562 Toyota Prius
RM3295
RP5974 銀色
RP6473
RU 877
RY2086白色七人
RY9938白色七人
SB 251白色五人
SB1612白色Audi
SB3254
SC4569 Toyota deep grey
SC9357
SD3900 黑色七人
SD4295
SD6472
SE7469
SJ2457
SJ8136灰色五人
SK 349 白色五人
SK2457
SK4753
SK7925
SL4237
SL7659
SL7659
SN3427
SN4592
SR4430白色五人
SR5974
SS 597白色
SV1109灰藍色七人
SW2514
SW4725
SX3648
SZ6347
TA1246
TA4523
TA7942
TB6297 黑色Mazda七人車
TC4732
TC9462
TD4967
TD5234
TD6324
TE1874黑色五人
TE5264
TE5297 Mazda silver
TE6475
TE7942 Mazda biante grey
TF3956
TF4723
TG5429
TU4941
TU5586
TX4632灰色五人
TZ7209黑色七人
UA3526 Mazda white
UB5824 銀色七人車
UC4153
UD4218
UD4325黑色Audi
UD5479
UE7033 黑色寶馬5 系
UF4723
UF7356
UG4976
UG6071
UH5643白色Van
UH9004
UH9415白色Van
UK5467
UK5672
UL5172 KIA grey
UL5174
UL6395白色五人
UL6473 灰色Van
UL7468
UL9426
UM5413
UM5673
UM6352 Peugeot white
UM6475 Mazda silver grey
UM6475 Mazda Silver Grey
UM7253
UM7534
UM9076白色van
UN6925白色五人
UN7295 灰色van
UN9527
UP4127
UP4675
UP6742
UP6754
UP7436
UP7524 or UP7534 白色五人
UP7934
UP8006
UR3726
UR5624
UR5746
UR6735
UR6957 白色Kia
UR7951黑色五人
UR8263
US2957
US4801白色Volkswagen
US4637
US5479
US5674
US7534 KIA white
US7645
UT2365白色
UT2697
UT4615
UT5274 黑色七人
UT6274
UU6754
UV3645
UV3957
UV4735
UV5413 Honda 黑色7人車
UV5463
UW5426
UW6354
UW6754
UW9547
UX 415灰色
UX2764
UX5246
UX7452灰色
UY3475
UY7236
UY9264
UZ4693
UZ7236
VA3573灰色BMW
VA5173
VA6074 白色van
VC5462 Peugeot white
VC6174 Black
VC7266
VD8943白色七人
VG5142 黑色七人honda
VH9738白色五人
VJ2665紅色Audi
VK4012
VK4393
VM 597 深灰五人
VP6544
VP7811 黑色七人
VR3726
VT3192 銀色七人
VT6610
VT6879
VT9379 Toyota 銀色七人車
VT8089
VT8713
VT9171
VT9379
VU 360
VU1619
VX2088 黑色Benz
VY5248
VZ 981灰色七人
VZ1136 Toyota
WF3472
SU 7465
SV 214
UL 6947
以上全部係鬼車。

做咩都要小心 唔好咁易信人

又唔係黑警 打返佢囉自衛姐
反正佢郁手先

KO 喬裝暴徒車
KO 喬裝暴徒車
KO 喬裝暴徒車
KO 喬裝暴徒車
KO 喬裝暴徒車

好多狗車，唔上得

打夠陣地未呀屌

推 手足小心

純提提大家
唔係個個手足好似巴打你咁勇武

狗車呀

push

仲未走?

而家目標： 不被捕

散啦屌 陣地夠未姐
又係到玩救火好好玩呀

住樓上既 麻煩大叫提人走

回程小心比便衣狗咬 搭LIFT要用彈出彈入大法

A502 救護 假車

小心有狗跟 記住反跟蹤